---
layout: post
title : "Two-Three Tier Archictecture"
published : false
---
three-tier merupakan sebuah design pattern software. three-tier architecture 
juga merupakan client-server arsitektur yang mana fungsi proses logika,
pengaksesan data, penyimpanan data komputer dan user interface di kembangkan 
dan di pelihara oleh module yang terpisah dan di batasi oleh sebuah platform


